每年LOL世界賽條宣傳片都好好睇

唔知你地睇左未
睇到2分18秒果到開始真係覺得有啲型

定係我太中二

比遊戲拖累既動畫公司

Faker

Faker出嚟嗰陣起曬雞皮 btw一開頭隻犽宿係邊個

其實隻game係做得好成功
而且每年worldchamp既動畫同歌都好正

當年faker嘅加里歐
帶隊友入到決賽

唉

Ambition Kha'Zix vs G2 Perkz Yasuo

明明就係成班死毒撚係度FF

我覺得好畀足面Faker
show咁大個SKT出黎
仲要Faker出黎咁霸氣

佢好撚型好撚霸氣呀
但係

比J4 EQR打死左

每年出呢套動畫就係引到一班人想做PRO PLAYER同埋拎到一隻MAIN CHAMP出黎

UZI就算肥 都好撚型

上年首歌好好聽
今年一般般

歌除左WARRIORS 同埋 LEGENDS NEVER DIE
都仲未有一首吸引到我既

最尾先正，UZI起身報仇
拳頭幾睇好UZI

今年都似係RNG啦

GRF出唔到world

差咁啲經驗

推

係幾有意思，係上年ssg成個奪冠歷程

唔止
仲有再前一年被shut down果段

lol 世界賽真係搞得好

還可以

G gen 好似好撚勁咁 定SKT top 同 jg 真係太廢
叫番Marin番黎carry 上路啦 果時睇佢Fiona 真係勁到

Gen g
Fiora
Jg問題>top

呢段台仔解釋得幾過癮
話嘉文跳過黎果陣既距離同噴出黎既沙塵好大
唔似齋跳，估計係最佳第六人bang既炮娘R射佢埋faker到
搞到faker本身一臉冷靜都嚇到大叫

Faker
上年世界賽睇到心都痛埋
其實唔係拳頭捧佢
係佢為拳頭帶咗好多利益例如令人驚喜嘅賽事，無人可比嘅fans數量
香港今年冇搞世界賽直播場地咩
唔想rng贏

Rng 狀態太好
Uzi 無傷患應該決賽無問題

當年Marin 真係好撚勁

條片第一戰初初睇會聯想到zelda

Faker今年仲有得打？

反而想Rng 贏
佢地證明左比其他支那土豪隊睇dota game 係團隊遊戲 唔係買個韓狗star player 番黎就得

講咁多其實都係想karsa 贏番次

kt. 唔該生生性性

gen g > kt > rng

打機打上腦

片頭係rox tiger支旗
咁耐以嚟解散咗又最得人心個隊
好懷念

佢地啲成員就算分散咗都好強，如果可以重組就好

S5嘅 skt先係最得人心

咁多年 都悶啦

我指解散咗

就算解散咗
拳頭啲宣傳片都成日有佢地五個人組合起埋一齊

你如果睇得明Faker本書啲韓文仲感動

寫任Faker未打職業前第一個韓服天梯ID

最後飛出黎果一頁寫住'如何成為統治世界的大魔王指引'

叻喇，識睇韓文，
學番好啲中文先啦，1999

打UZI果度飛條鞭過去係扮緊邊隻英？

豬女

有冇谷到時一齊睇/討論直播

UZI個動畫個look笑死 肥vayne

佢後面係火入面Q移位得好撚勁
2秒Q左5下

其實與其話faker係神
倒不如佢係一個icon 代表住lol
佢嘅表現完全係riot想俾到觀眾
佢嘅outplays同escape好有欣賞性
正因為啲人知道faker難搞所以對方會不惜3打1佢
喺呢啲情況佢依然游刃有餘 好難得
希望skt會振作返 換咗個jg
今年好可惜

坦裝vayne 冇得輸

唔覺 icon

接受唔到汎變咗個肥仔

見到 faker 好心 up 咁撚好打都輸隊友

之前Odyssey個動畫又係成條電影trailer咁

Faker好似做左生招牌好耐

唔算好熟 但好似中國已經慢慢超越緊韓國

uzi招肉彈衝擊

我剩係見中國買韓援 未見過韓國買中援
根本唔同賽區就應該剩係用個個賽區既人啦
買外國人打有咩好玩

個個都係四眼毒撚頭

決賽前執執個look好難咩？

兒登仔真係好鍾意 造神之後 崇拜偶像

Agger

電莖狗以為自己好撚型？

Tsm tsm tsmq

Ryze! Ryze!

bengi落場啦

呢條宣傳片的確做得好好,連我呢個唔玩LOL既人都睇左兩次

之後睇返魔獸 我真係好傷心

諗起之前SKT S5世界賽個陣(冇記錯的話)
Marin Bengi Faker/Easyhoon Bang Wof
個陣比賽真係好好睇，好多精彩既outplay
今年世界賽見唔到佢地好傷心

LOL 做graphic動畫世界級
隻game就麻麻

Faker係咁多召喚師入面有個無可取締既地位 見到上年輸左 雖然已經少左打lol 但係知個結果之後都好心up 今年就更加唔好講啦

faker最引人入勝就係outplay同一抽n
佢段下路一格血雷文清人場真係好好睇

唔同畫風都做得好好先勁
每次睇佢地啲片都覺得賞心悅目

全部英雄都應該岀番個faker skin

s4首歌最正

有冇人去現場睇Final , 今界過黎熱潮應該更少了

仲有星光少女2 同上期奧德賽個條片都好好睇

睇twitch個view. 都知

有無source

拳頭同暴雪不嬲最正就係動畫

今年冇faker都要擺佢做最終大陸咁

都未打正賽

上年 望住faker輸 faker喊好撚心up

但係見到差唔多觀眾為faker歡呼打氣 好感動

上次見到大魔王喊 真心心up

Lm

玻璃心過支耶

首歌真係好難聽好難聽阿

cringe

希望toyz今年可以收皮比人炒0-3

有無片或者要點搵
想睇下

Faker仲可以打多幾年飛機

隻汎比人養到好肥

依家既LOL已經唔可以一人CARRY成隊
睇下FAKER就知 比隊友拖累 好sad
但Faker已經係lol既神 超級唔到

我反而印象最深係SSW，成個世界賽好似虐菜咁
兄弟SSB比佢地打到吖媽都唔認得

果年Ssw加埋好似輸唔夠3場

無玩幾個season 而家邊隊世界冠軍

Pick埋咩akali好似亂咁打都贏咁
正常職賽都係組織耐 一場10幾個頭頂盡
佢地20分鐘21個頭好似soloq咁

帶左汎副眼鏡瞓咗喺度好那好笑

咁講既話s5 skt已經係神 唯一一場敗場係final 3-1

佢真人player 宣傳片賽前都好好睇

主題曲都係warriors最正 imagine dragon

SSW個年唔單止係戰績 你要睇埋既係佢end game分鐘
個陣佢地平均end game既分鐘唔洗30分鐘
SKT S5係好勁冇人贏到
但完全同SSW個年既虐菜贏冇得比
SKT 你係諗點樣可以同佢拖後期贏
SSW 你係諗點樣唔洗30分鐘比人end game

無玩lol幾年但keep住年年都睇世界賽

TSM咪贏到

SKT? S5淨係輸過一場比Rox
SSW? 冇話佢冇輸 講緊佢end game分鐘

Perkz

冇深入研究過 多謝返解釋

Dandy李星帶風向

講下姐
兩年我都好鍾意
不過個陣imp既打法真係好深刻
S5 marin 又係無解既存在

個年mata既全球流喚醒世人
仲有imp顛覆世人既刺客型ad新理解
太誇張

記得嗰時imp係咁penta

個陣成日睇imp自己沖去人地後面 係度問佢做乜撚
點知最尾佢可以alive出返黎

其實冠軍skin好似動畫用番玩家真人樣仲型

3:04條友係邊個?

嚇死咩
咁多人討論

無份打都有得J小花

依個真

LCK宣傳片既歌都好好聽 好熱血
2015 summer final

依家傾動畫
音樂只佔3成分

hi

好想去現場睇final 機票好貴

我都係
如果仲係自己支持個隊就好

想整個三日兩夜 但自已入場好岸鳩
同埋都唔知重有冇S9